好多工見你做左2至3年 預你好快上手 一埋位就自動波？

各位 大家覺唔覺得好多工係咁？
佢哋唔會花時間去培訓你又唔會覺得你係新人呢個想法
個老闆唔會想教你..無呢個耐性
然後1個月內都唔熟 就直接炒你
有無人遇過呢種經歷

咁你份人工係senior嘅人工定fg嘅人工先

一句講晒 份糧包埋

Senior人工定義至少要幾多？

比fg個價高2-30%？

每一行都唔同 好難答你喎

做左兩年多少少 轉左工
同fg一樣title 知自己人工高佢地4成到
入去第二日就已經當我普通人咁用 冇人會教冇時間pick up

點適應？
不恥下問？

fg都預你第一日就上手，唔係就唱通街，然後炒人

你以前未做過都想一講完你就識做唔使教㗎啦！